下屆不如投比快必

喂 睇返選舉論壇 快必ok喎
爆seed屌柒反骨仔黃洋達
又撚到班保皇狗陀陀另
又勇武 打柒黃洋達
投得過喎